迪基亞親自告知曼聯：放我去皇馬吧

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，曼聯門將迪基亞告訴曼聯，希望能放他去皇馬。

《馬卡報》報導，皇馬決定今年夏天簽下迪基亞，而且不會重蹈2015年夏天荒誕的一幕。2015年8月31日，皇馬跟曼聯談妥迪基亞的交易，曼聯將迪基亞賣給皇馬，而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞，最終因為文件處理不及時，導致了交易流產。事後，雙方互相譴責。

為了避免再次出現這樣的事情，皇馬決定提前啟動迪基亞的交易，有充足的的時間來商談轉會，而不需要等到最後時刻。《馬卡報》表示，皇馬已經跟迪基亞達成了加盟協議，迪基亞將跟皇馬簽約5-6年。

大約三週前，迪基亞向曼聯表示，希望曼聯去跟皇馬協商交易，希望曼聯能把他放去皇馬。巧合的是，那一場曼聯與新特蘭的比賽，迪基亞沒有出場。此前，迪基亞連續英超出場了63場比賽，摩連奴解釋迪基亞的缺席原因，因為身體不適。不過當被問起有關迪基亞的轉會傳聞，摩連奴回覆說：「我對這類猜測不感興趣，我也認為他不會對這些猜測感興趣。我們對陣很多關鍵的對手，每一場比賽都很重要，我不認為迪基亞對此存在問題。賽季末的時候，是球員考慮他們未來的時候。」

《馬卡報》分析，摩連奴的言論表明，他已經接受迪基亞的轉會，認為迪基亞離隊是無法避免的。而摩連奴也敲定了迪基亞的替身：祖赫特。

皇馬可能讓迪基亞成為球壇身價最高的門將。雖然曼聯還沒跟皇馬商談轉會，不過有人推測迪基亞的轉會費身價將為7000萬-7500萬。迪基亞的交易將打破保方當年的轉會費身價，5400萬歐元。

皇馬簽約迪基亞，出於很多戰略目的。第一，他們要加強門將位置，這是皇馬陣中薄弱環節。第二，迪基亞才26歲，十分年輕；第三，迪基亞是愛斯賓奴，也是西班牙國腳，有助於皇馬的市場推廣。

迪基亞的交易有可能牽扯皇馬的兩名球員莫拉達跟J.洛。關於莫拉達，曼聯在跟車路士競爭，他們也有意比利時前鋒盧卡古。如果莫拉達轉會，那麼他的轉會費將跟迪基亞差不多，7000萬-7500萬，不過皇馬方面希望這兩筆交易分開進行。至於J.洛，他的轉會費也將是這麼多。

雖然皇馬在門將位置還有高圖爾斯（24歲）、基安盧基當拿隆馬（18歲）等備選，但是佩雷斯傾向於選擇迪基亞。

而摩連奴也敲定了迪基亞的替身：祖赫特。

曼聯將迪基亞賣給皇馬，而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞

馬卡報=假新聞

希望皇曼迷手足唔好鬧交

差幾班

識做快撚d過泥啦，係咪想黎到班拿貝比人噓呀

「第三，迪基亞是愛斯賓奴」

屌垃圾翻譯睇到我丫，西班牙人四隻大字都唔識譯

皇馬在門將位置還有高圖爾斯（24歲）、基安盧基當拿隆馬（18歲）等備選

ALL GO RM LA DIU

Joe Hart
實俾 Daddy 屌到屎忽開花

大家開心姐 比個龍門黎換翻個前鋒你

賓+擔泥換ddg ok?

加埋kroos 馬些路就差唔多

用佢兩個換到DDG要狗衝啦
達子
正氣馬

利申鍠

再嘈買埋你連加特朗尼普巴
Please

而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞
人口販賣

馬體會人去皇馬

迪GAY亞

迪基亞去蝗
拿華斯去迪基亞
姐係蝗有晒兩個

點會留賓周馬放莫拉達呀

曼聯將迪基亞賣給皇馬，而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞

好撚淫亂

keyword 已經夠 條垃圾咪撚黎

拎朗拿度加施丹混合體法藉神鋒賓周馬換ok?

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，曼聯門將迪基亞告訴曼聯，希望能放他去皇馬。

《馬卡報》報導，皇馬決定今年夏天簽下迪基亞，而且不會重蹈2015年夏天荒誕的一幕。2015年8月31日，皇馬跟曼聯談妥迪基亞的交易，曼聯將迪基亞賣給皇馬，而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞，最終因為文件據西班牙媒體《馬卡報》的消息，曼聯門將迪基亞告訴曼聯，希望能放他去皇馬。

C朗+1億換 ok?

馬卡報, ok

皇馬應該唔洗踢歐霸 定你指表演賽

放我去皇馬吧 我自行回家沒有眼淚要留下

有冇巴塞手足幫手屌樓主PO馬卡報

拿華斯賣給基迪拉

馬卡報= 皇馬報

皇馬噓自己友傳統黎，更何況今屆歐洲超級盃都內定左皇馬對曼聯啦

買返去做工人

奴隸

我地隻馬唔洗錢 知你最連要前鋒 攞去吧

聽講伊巴斷撚左腳
送比賓周比你地啦

高圖爾斯唔係車架咩，幾時轉會架

帶埋沾屎

不了

ching 係狗鐵望住你覆呢句

屌你我著咩衫先

賓斯馬+丹尼路換你地一個迪基亞ok?
daddy宜家前鋒要人 要朗拿度同施丹合體咪夠

2015年8月31日，皇馬跟曼聯談妥迪基亞的交易，曼聯將迪基亞賣給皇馬，而皇馬也將拿華斯賣給迪基亞

你地出人工既話都ok既

馬卡報 skysports或者bbc都未講野